我宣佈「香港人最少80%係黃絲」

應該咁interpret今晚咁多黃絲
- 極多黃絲杯葛對話
- 現場發言黃絲佔80%以上
- 杯葛完都仲可以有80%以上
- 香港真係好撚多黃絲

9月30日全港三罷 傾下點罷

藍絲撚會去對話會咩

岩岩返屋企冇睇足全程 有冇人統計下果150個人有幾多個黃 幾多個藍 幾多個唔黃唔藍

telegram有手足count

藍絲既智商連申請表都填唔到

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

五大訴求，缺一不可

9.30 三罷變死城 無人講

2120 926對話會30位發問者黃藍統計
第一輪: 5黃1藍
第2輪: 4黃2藍
第三輪: 6黃0藍
第四輪: 4黃2藍
第五輪: 6黃0藍
總計: 25黃（83%）5藍（17%）

轉自telegram

Count完公佈下條數

唔該

Thx